[無圖] 今年36歲的香港女藝人，邊個最索？

李佳芯 (1982年11月27日)

陳法拉 (1982年2月24日)

黃智雯 (1982年12月21日)

衛蘭 (1982年4月13日)

衛詩 (1982年4月13日)

孫慧雪 (1982年7月11日)

賈曉晨 (1982年9月20日)

衛蘭

陳法拉

Ok

點會少得我最愛既唐姨

1981年5月3日

我姨下個月就37了

係人都知佢咩樣啦

好撚索
溏心一既陳法拉之亂

文青蔣雅文都係82年。。

我揀jj

岩岩過左36既女藝人

1月21日——鍾欣桐，香港歌手及演員

2月12日——李施嬅，香港演員

4月1日——陳茵媺，香港演員

5月3日——唐詩詠，香港殿堂級視后

8月11日——薛凱琪，香港演員及歌手

9月9日——胡定欣，香港演員

10月23日——黃翠如，香港演員

12月5日——唐寧，香港演員

呢班女係咪食左防腐劑？
除左唐姨

第一代含撚嘴

阿雪...

法拉女神真係索到啪啪聲

對唔閪住！

jj ali

What about fala

衛蘭同阿雪好難簡

唐寧搞咁耐原來先30歲!

36

佢8歲就做童星啦喎

竟然

法拉

女友 fala
老婆 jj

Karena竟然係1978年
40路都黎緊。。

識貨

老婆jj每晚點過

可以問下飯少皇

其實香港啲靚女好多都30路

唔係冇靚女 係開始老

除左雙衛個個都

薛凱琪

黃智雯都岩

留返比你啦giraffe

把西聲好煩

胡定欣先得個37
形住佢有4張幾咁

又係你
好正

黃智雯用新既相好D

唔敢吹奏法拉 個個都話佢老女人大陸婆

Google鳩搵

陳法拉都開始反啦。。。我老了。。

依家先知衛衛係孖生

西面法拉

唔撚係掛。。。。

以前不知幾靚 個酒粒仔

ali 夠純，做老婆一流

阿雪

人地有炳全呀

呀雪都生左了
我老了

每人心中都有個法拉

溏心一 欣欣個look真係
啞妹慶都正

JJ

乒乓波女神

邊條仆街負皮法拉d comment

問過我未

收皮啦ipad
啲牙肉見到都唔開胃

1979年就死開啦
傾緊1981-1982啲女女呀

法拉同jj好難揀

Fala
JJ有浸g味 雖然好靚

Ali

JJ有浸大陸g味 feel到講唔到

見到賈曉晨唔係林俊傑有d 失望

完全睇唔出佢36

同lynn一樣 有浸g味

收皮啦新相不知幾正

唔記得左有林俊傑呢個人

ali 你講26都有人信，後生成10年

佢啲行為都好重少女味

多圖

All in Ali

醒你

Fala va ali

Vs

ali more 圖plz

你

我47啦喎清
出生
1970年6月20日（47歲）
澳門 葡屬澳門

一定catgirl

你直程吊打佢地添呀！

佢有排都未37

見過佢真人
完全唔同左樣
一啲氣質都無

當然

人地又話佢真人靚到天仙咁既

本身好地地，點知一個唐姨整到我硬曬

真心，最唔識keep就係佢
成隻苦瓜咁撚樣

佢今年有個廣告話「想好似我咁白滑~」哇我嚇到

巢皮老雞講出黎唔驚人笑

翠如

屌, 法拉利邊度有得輸?

終於有人講
利申 唔agger

仙佢老母
果日係皇室堡，認左好耐先認得佢
仆街成個大陸婆咁，仲又矮又無pat
完全j唔落

岩呀清
陳法拉呢個名已經尾機

係咪認錯人咋

黃智雯 一定係

好揀唔揀，搵件最柒最娘既

王智雯張圖痴撚線
不過揀都係jj ali

82年仲有阿sa
算keep得唔錯

Ali,法拉,JJ
我願用我銀行嗰3千蚊要晒佢地

露奶

係喎！！！！我居然漏左呀sa

殿堂級視后

當我認錯，咁個主持又認錯？
接受現實啦巴打
大把女好j過佢
tvb而家啲執相技術唔講得笑

ali

三千？

36歲既仲有阿sa ，多謝巴打提醒

蔡卓妍 （1982年11月22日）

痴撚線。。。twins兩個都就黎40

3000？
300百萬就差唔多

佢唔係咩

我絲打黎
咁片（電視劇）都影到佢鬼火咁靚架喎

不過最靚都係法拉女神

芯芯

笑死me

呢幾日n個post吹奏法拉
回歸樂壇打手做嘢？

首選JJ

撚有吹奏咩 講下佢姐佢又咁岩36

ali fala Jj

收聲啦你

似係

但冇波喎

CLS

有邊幾個靚女真係有波呀屌

有命到37先算

呢個年紀直頭係狼虎之年，個個欲求不滿咁

加埋82年既呀sa

佢好似講到Ali是硬照Modal，靠執相
其實Ali咁多戲，動態美才獲大家認同

陳法拉
李佳芯
孫慧雪

賈曉晨贏哂

Ali最靚個對眼同個鼻 好挺

Fala多人講啲喎

JJ first

以前舊登post過一張法拉女神既相
果張相係靚到痴撚柒左線！！但搵唔返

呀sa同智雯Bb

ali
呢班女人唔知過多十年又咩樣

JJ膽拖阿雪法拉

脆魚幾醉？

JJ la

你d相本身都幫我地做出左選擇

屌你老母梗係梁朝偉最索啦

我

湯怡

Ok...

點既樣架？形容下

後者
送都唔要

46 停經了

Fala Chen for sure

37拉-.-

小學雞唔識野

Fala Chen

就咁一張法拉既相
但係影得好撚靚 好似係出席event既相黎
個post名類似係法拉真係好靚

你個名

我都覺呀朝偉宇宙第一

係徐子珊

Agger

條女有36？得個靚字 唔係好吸引

帶頸鏈？好空泛喎

JJ乒乓波個陣除子珊都唔知係邊 你仲好意思拎黎講

文中呀

廢文中

邊個網聞抄我post我屌爆邊個老母！

識唔識野架樓豬,索係靚之餘仲有身材(冇身材都要有性方面既吸引力)喎,你舉個冇波既出黎托柒啊
呢到咁多個例子黎講一定係JJ同黃智雯。所以話你呢d o靚妹同男人睇野真係好唔同。

以前果班真係好有個人風格。而家班女個個倒模咁，連名都講唔出。

too old

我個名做咩

Ali 同 JJ 無得輸

你都幾撚好笑，維基左36歲既女明星係得佢地
你有冇睇標題架on9？佢地冇波關我撚事咩

支付寶無得輸

Fyy 10a 大口朱 達哥 巫婆 咁呢啲都有人提既

識條春咩

春光乍洩後續。。
無野了 睇黎你冇睇

邊撚個

。。。。

咁都唔識

Alipay?

黃智雯
法拉而家真係老啦

明明就一樣年紀

JJ 一定最好屌
Ali gfable

Surely Ali

JJ=人間性器

最撚正一定係Ali

可以吹奏兩個ipad Fala VS ali
應該fala輸硬

個笑容

咁多個法拉層次最高
進步快的有ali

其他都不了

Fala=李嘉欣個隻feel
Queen

阿sa都好似36

聽法拉講會扯扯地

擺左啦上面，我漏左

我見到法拉啲相已經扯到上太空

成副身家啦大佬
佢地見我咁有誠意會唔會對我有好感

照下塊鏡啦 想嘔

女朋友feel Ali 無得輸
黃智雯就愈大愈淫
輕熟女

利申 連登仔標準中上樣

走啦 我唔想搞大佢

屌你咩 衛蘭加一票

黃智雯成個男人咁 不了

朝偉>all

屌 呢個Post講緊女

朝偉=我條女

容祖兒
1980年6月16日

太老太臭
Spring roll

我正式宣布ALI同FALA平手

ali真人又瘦又核突 胸骨都突埋出黎

你識唔撚識架傻閪，我冇話佢地咁多個都冇波，係得你個傻閪法拉冇咋 。我係話你舉"個"冇波既出黎托柒啊，細路囡，返屋企訓啦柒頭

衛蘭~!!!!!!!!!!

我同事成日話佢好撚正

上面除左男人波同乒乓波有小小波路之外仲有邊個有？
講野九唔撚搭八 又咩我舉個冇波出黎 根本全撚部都冇波
笑撚左 笑撚埋右

佢真係太瘦

盲就去睇醫生啦

本身第一個見到Ali唔洗講即刻all in
但係法拉嘅出現令我想將神聖嘅一票投比佢

雙衛都麻麻

係佳芯呀

Ali for sure

點揀呀 真係要why not both喎

正式變成ali vs fala

其實佢地仲生唔生得出？

反而你要我剔走我會即刻剔走衛蘭衛詩兩姐妹

佢地都唔係賣樣啦但係

你係咪玩野啊靚妹,我咪話JJ同黃智雯兩個囉,你自己都話左係得佢兩個有波路。
上一句話有少少波路,下一句又話全部都冇波,自己矛盾啊細路囡
仲有啊你呢d 傻西學撚埋咩笑埋左又笑埋右,正一岸撚鳩
退一萬步黎講,我第一個回覆都講左就算冇身材都要性感,法拉咁多年黎幾時行過性感啊 好明顯JJ同黃智雯肯定性感過佢先啦柒頭

唔洗講咩,好簡單,靚同索既定義有咩唔同,你上網採納下人地意見先。好明顯你吹奏既法拉係靚但唔索

sor無爬文

加埋sa 都唔夠ali/fala抽

黃心美（Scarlett Wong，1982年3月28日－），曾改藝名黃幗頤，ViuTV節目主持，畢業於英屬哥倫比亞大學，能操流利英語、廣東話及國語。

啱啱過咗

識佢呀妹only

一黎就ali 下面都唔洗睇啦

Jj

比佢啜一啜春袋都飛埋出黎

why not all

電單車同佢細妹留比你

大波版

你地覺得似唔似

我屌過

邊撚到似呀，收埋返你屋企個賓賓啦

金山找

JJ真係幾靚仲要有波

靚就靚開

對唔住

你個名

Fala

陳炳達呀

仆街 全部無波嘅

好賤

JJ有架

Ali
佢真人好靚又好搞笑喎 不過真係太瘦

All in 法拉，晚晚唔使訓

想俾法拉瘋狂西面

一個劉心悠 （37）屌打晒上面全部

月球表面
不過我屌

識揀一定係揀唐寧

上面有人提周麗淇
諗起中學年代同fd debate好耐究竟佢定官恩娜正d

離左婚呀陰公豬

佳芯BB

Ella for sure
Niki真係不了

法拉都有

我全都要

Cup手波

咁貪架

心悠？

心悠82咩

81啊sor

阿sa完全唔似36

臭闣唐姨今年37！！！

JJ正撚到仆街，正宗樣靚身材正，仲要性格傻下傻下

原來黃智雯都咁大

佢真係keep得好撚好

NC750D

Gatgat你終於來了

37 37 37

但有浸g味
諗起獎門人個孟瑤 又係濕鳩咁 好好笑

佢似喎 佢班姊妹佢最細

唔記得擺佢係81個到

最正一定係
女友fala
老婆Ali

FALA HOLIDAY

樓主一撚定係李佳芯陳法拉打手

82真係一個好年份

睇到賈曉晨已經topic end

覺得陳法拉好老咁

Lm

高下立見

邊個最大波

佘詩曼？

82年囡囡就好似紅酒
開一支就少一支

如果呀雪張相唔係林雪 應該好多人簡

法拉女神到底有冇得輸

Too old la 但我屌

佳芯女神直逼

擺撚到明法拉最靚 聲都唔洗你出

大把人講其他女星啦 我又吹奏哂佢地？

打手惡撚到

係打手#1就吹奏陳法拉啦

唔知過多幾年 靚湯同湯怡果d會唔會keep到佢地咁樣呢

靚湯同湯怡有冇35

佢地30

咁後生

仲有排可以J

佢地反而有啲老顏 就咁搵呀sa拍埋去以為同年

你咁講都有d似

81個堆勁童顏 除左唐姨

又唔係真童顏 實際年紀減5咁樣

36歲班女藝人都幾高質

Ali 第一 其他是旦